dinner ....................

睡氏咖啡室 下晝唔抵食 夜晚反而ｏｋ 個２人餐包左碟菜 條魚好大條 我同媽媽比較細食 食唔晒 ｄ豆豉硬左少少

倉魚幾正喎

沒有羊E的第一天15042017 （晴）

今日羊E回Thai,晚餐出街食（OK……唔太劣）

呀b好孝順，成日陪媽媽食飯

因為佢話今晚整ＮＯ麵比我食 我話不如試下樓下新開果間

好乖
唔同埋妹妹一齊去嘅？

皮已正

D對答似留言果個係妹

我想同呀b去食

好想同牙b互射

me